天文台宣佈在明天上午1時10分或之前發出八號信號(15/9)

天 氣 稿 第 226 號 - 預警八號熱帶氣旋警告信號之特別報告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
預警八號熱帶氣旋警告信號之特別報告

廣 播 電 台 及 電 視 台 當 值 宣 布 員 注 意 ：

請 盡 速 播 出 下 項 報 告 ， 並 隔 適 當 時 間 重 播 ：

（ 請 在 八 號 熱 帶 氣 旋 警 告 信 號 發 出 後 ， 停 止 廣 播 以
下 報 告 。 請 在 晚 上 11 時 後 ， 停 止 廣 播 教 育 局 的 宣 布
。 )
香 港 天 文 台 宣 布 預 計 在 9 月 16 日 上 午 1 時 10 分 或
以 前 發 出 八 號 熱 帶 氣 旋 警 告 信 號 ， 本 港 風 勢 將 會 加
強 。

以 上 天 氣 稿 由 天 文 台 於 2018 年 09 月 15 日 23 時 10 分 發 出

係咪啫係一點

星期六/日 特別爽手

(澳門電台消息) 政府發言人辦公室宣布，全澳娛樂場今晚(15日) 11時起暫停所有博彩活動。